[有片]國產無人機群行刺美帝總統觸目驚心一幕曝光

好在係拍戲咋
不過現實都唔可以大意架

美稱中國製無人機威脅國安 劍指大疆

香港 DJI 航拍集體禁飛 習總訪港 官方直接鎖你機

之前據民航處表示由今日（6 月 29 日）上午 9 時至 7 月 1 日下午 6 時為止，維多利亞港一帶將設立臨時飛行限制區，限制所有航空機器進入，當中包括飛機、直升機及無人駕駛飛機系統（即無人機或航拍機），並同時限制其他各類型飛行活動。而從Facebook的航拍群組中亦見到有DJI用家表示，這段期間曾飛行失敗，會自動回航，亦有用家表示圖傳也失效，對於此問題，本網直接向DJI方面查詢，並已收到詳細回覆，現更新各位讀者。

男主角上次拍完潛水艇艦長救俄國元首
今次做保護元首暗殺
下次係咪空軍上校打中東